[集思廣益] 新年抗爭活動

1. 和你宵
- 黃色經濟圈年宵 見到有幾區都有

2. 黃店盤菜年糕
-

3. 全民行年宵
- 政府嗰個年宵今年只係得濕貨 可以搵一日一齊去行下
- 唔知啲濕貨頂唔頂到催淚彈同胡椒水

4. 藍店提早book位
- 好多酒樓都靠新年做幾轉 做冬 年初一二三
- 咁我哋要提早book定位

5. 新春團拜遊行
- 未諗到

大家brian storm下
就快過年

和你shop

要有新年氣氛
新年多唔多人走水貨

如果初一/初二遊行有冇得諗

提早book位真心毒
不過我鍾意

想幫襯咪要book位
如果大家no show記得講返聲

怕好多人要拜年

推

Push

同埋好多鋪頭都唔開
商場另計

[白警最後逃生門] 年30/年初1大遊行除低頭盔全副武裝加入遊行

打破香港人最後幻想, 用行動證明香港已經無白警
由年30/初1大遊行後, 大家萬眾一心
解散警隊, 刻不容緩

所有黑警都無得再用"我都係白警黎架, 我無扑過人地個頭"
去呃自己親人、朋友、水砲車、狗仔狗女

大家一齊入去推!